马萨克招募来的唯利是图的流氓团伙显然不值得信任。 闪光的刀片，秘密通道，错误的身份:“法国绅士”是一个经典的冒险故事|迈克尔·迪尔达| 2021年9月1日|华盛顿邮报 
 当他还是个孩子的时候，他很羡慕他在街上看到的流氓和恶棍。 菲奥娜·祖布林| 2020年10月9日|Ozy 
 我们知道，尽管这位州长很受欢迎，也参与了两党合作，但他有一个恶棍的名声。 克里斯·克里斯蒂是泽西岛人还是木星人? Kevin Bleyer 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 当然，我必须满足这个恶棍的蛮横要求，但我是在抗议下这样做的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 那恶棍终于放开了他，在拉贝克站起来之前就跳起来走了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他们冲上山坡，经过了马特和卡普与杰姆和另一个匪徒相遇的地方。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 要使他不去碰那个制造麻烦的主要原因之一的恶棍是很困难的。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 最后，一个胆大的歹徒走近她，却被一声霹雳击中死在她脚边。 与年轻女孩的交通斗争|各种各样的